泛民應大勝 但不要開心 否則對唔住死去手足

你們勝，是人民對警犬暴力的憤怒，有幾千義士被犬咬，你們唔想下方法幫下義士，好快收皮

pish

係繼續努力 手足

想喊多過開心
每票都有血有淚

大家諗下下一步要點走

有時間youtube聽下升旗易得道

咩叫大勝？贏極都係得得半數

開心一日
宜將剩勇追窮寇
打沉支共港共

今日只係其中一項行動
仲有poly既手足
仲有被捕既手足
仲有死去既手足